= 支持作者
:page-layout: page
:in-sitemap: true
:comments: true

非常感谢你能够支持我！仅仅是打开这个页面，我就能够感到非常荣幸了。不过要是有更加强烈的支持的话，那就更棒了。

## 传播 [[spread]]

“想要更多的人看到，被认可”，这是我对自己的文章最大的期望。所以，如果你能够将你认为值得再次分享的文章，分享给更多人，是再好不过的帮助了。在社交媒体上分享一个链接，或者是告诉自己的朋友“嘿，这篇文章挺不错的”，都是非常好的分享方式。

我的大部分文章都是使用 https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/[CC-BY-SA 4.0] 协议授权的，这意味着，你能够转载或者引用我的文章，甚至在我的文章上做修改和衍生作品，都是随意的，不需要问我同意。只要你能够将我的名字以及来源的网址标注在边上，并且采用同样的 CC-BY-SA 4.0 授权，保证看到你的作品的人也能这样做。总之转载欢迎啦。

## 提出建议 [[suggestions]]

如果你觉得我有哪里做得不好，哪篇文章的内容不认同的话，请通过评论的方式表达出来！思维的火花碰撞，是提升的必不可少的步骤呐。

## 允许广告显示 [[ads]]

看广告是最简单和低成本的支持作者的方式啦，自己一分钱不用花，就可以让作者收到物质回报了。所以，如果你屏蔽了广告，希望你能够考虑一下把这个博客加入允许广告的白名单里。放心，这里的广告不会满天飞到瞎眼，也关闭了定向投放。当然，如果你就是不愿意看广告，还是想要屏蔽掉的话，也没有关系。

## 给钱钱 (・∀・) [[money]]

换句话说，就是“打赏”。但说实话，这里作为一个个人博客，反正我也只是在里面写自己随便想到的胡言乱语，没有什么值得让人花钱专门捐助的价值。我也不觉得以自己的水平能够受得起……但是万一呢！万一有人真的那么好，想给我分几块钱，那不就赚到了嘛！所以还是把几个付款方式留在了这里。

- 比特币： `3M9e6MWNwU4PDHwtwSfmwLUq57LzwMqTyR`
